一人一個懲罰男朋友既方法

我呃條仔話我偷食ing
佢信左
好唔開心甘走左

綁手綁腳

佢都唔肯見我
點綁

又打錯

甘你老母

樓主係狗

點會打錯，肯定係打慣咗，5p仔嚟到連登一時改唔到呢啲用字習慣咋話

我的確係隻狗黎
汪汪

垃圾5P仔

樓主乖

請問下
我應該點㝽返條仔

學好啲打字先好唸氹翻條仔啦

無了，佢已經起左疑心，就算你點講都唔會信你 只會覺得你del曬所有野

樓主，係咪明知條仔有上開連登，
扮曬野開post，扮冇偷食比條仔睇

你知我邊個咩
都係個句
清者自清
我係無偷食到
只不過係良心責備
唔想佢唔開心姐

搞到佢扯哂，然後唔比屌

咁樓主開po目的係乜

我想有討論姐
唔小心打錯5p字
就俾人屌